Op een gegeven moment de gedachte van vlucht flitste over haar geest; maar dat ze wist, was onmogelijk.
Zij moesten "Face the music."
Om half zes Barker kwam tot haar, stralende en enthousiast.
"Er zijn bijen, miss--ik smeek pardon--my lady; ooit zoveel kasten en de tuin is prachtig, en dus zijn de rijstroken.
En dat is nogal uit de wereld; ik weet zeker dat je la Marquise zullen blij mee.
Ik hoorde Zyne Hoogweerdigheyd den horen zeggen dat hij nog nooit had meegemaakt dat een mooier plekje."
Ze gekleed Esmeralda en deed een stap terug, zoals gebruikelijk, te bewonderen op het effect.
"You Look--" Ze gepauzeerd.
"Dat rokkostuum u, mijn lieve vrouw," zei ze, met onderdrukte bewondering.
Trafford wachtte haar in het kleine salon.
Hij keek een beetje ongeduldig--voor het eerst sinds zij had geweten hem - en een beetje onrustig.
Ze merkten dat hij droeg een diamant in zijn hemd-front in plaats van de Black Pearl.
Zijn ogen rustte op haar, zij verlicht met een vreemde uitdrukking.
Er bewondering en iets meer, iets dat maakte haar hart sprong voor al haar pijnlijke ellende.
"Hoe goed je look!"
zei hij in een ondertoon.
"You have been rusten?
Dat klopt.
Dat is een mooie jurk.
Is één van de nieuwe?"
